藍翡翠

得意

個構圖

其實我影緊個泥灘

但你個標題.........